蔡英文:不排除反制港區國安法

《港版國安法》實施細則今日生效，授權香港警務處處長在特定情形之下，可要求外國或台灣政治性組織或代理人提交包含個資在內的相關資料。台灣總統蔡英文今天表示，會持續關注事態發展，如對台灣民眾造成不合理的影響，不排除會有反制措施。

基本上支持蔡英文當選既都犯左國安法

係就快

我唔明點work ，港共單方面要求人哋主權國家交就交，人哋就要交？

國民黨都一樣
舉中華民國旗已經犯法

香港等你

台灣總統呢個稱呼含有台獨主張，都係違反國安法

反制方法就係捉晒國民黨班人去香港

傻閪林鄭

仲唔快d射粒核彈去台灣

擇名等你入境個陣捉囉
特別係如果機場捉轉機既人容乜易

根本全個台灣都犯左字宙國安法拉得
有台灣護照=分裂國家=拉得

push

等睇比卡超對蔡英文發通輯令

擺個姿態姐

中共嘅存在已經違反
中華民國國家安全法

黨泰黨龍唔洗旨意飛台灣

踢經貿辦走啦

高雄朋友gg

中共其實都知你唔會合作，所以係比籍口中共搞台灣

第一個送吳斯懷同葉毓蘭先

用台灣護照入境香港已經犯法，要用通行証

係, 支那戰螂話嘅
唔交就犯支安法,拉埋佢

其實真係搵黎搞，完全係粗暴干涉人地國家內政，管埋人地國家

小英

香港傳媒某段時期係叫「台灣領導人」，後來先叫返總統

要台灣交在港office做野嘅人嘅資料

成件事好撚侵犯人權

咁樣即係逼人召回領事

用黎交換佳仔

台灣在港無official領事

其他領事館有注外法權豁免上報名單，但外國NGO, 政黨分部都要交list

林奠：我反制你個反制

反滲透法
徹查korean fish

接收港人？

臺北經濟文化辦事處咪犯左國安法，幾時去力寶中心拉人

小學雞：我反彈你個反彈

台灣人唔可以入境, 因為拎中華民國護照

「某段時期」係97後？

全台灣人都犯晒法啦
舉中華民國旗

咁佢地個角度台灣係中國一部份嘛

請制裁香港

都幾搞笑

國安法搞埋台灣，間接令到外國人未必想去台灣旅遊

咁樣搞人，小英仲唔做嘢就奇啦

台安法

港府視之為台灣省

咁蔡英文個回應實在太弱，應該嚴厲反對此單方面的安排，嚴重侵犯台灣主權

領事都無法外權呀

因為國安法係可以override所有香港法律

搞台灣駛撚籍口咩。

尋晚果個100頁pdf有寫領事有駐外法權

1.釋義
在本附表中 ——
外國代理人 (foreign agent) ——
(a)指在香港活動，並符合以下兩項條件的人 ——
(i)受外國政府或外國政治性組織直接或間接指使、直接或間接監督、直接或間接控制、僱用、補貼或資助，或收受外國政府或外國政治性組織金錢或非金錢報酬；及
(ii)為外國政府或外國政治性組織的利益而進行其全部或部分活動；但
(b)不包括在香港依照香港法律享有特權及豁免權的外交代表、領事官員或領館僱員，或其他在香港依照香港法律享有特權及豁免權的人或團體；

本身台灣都無藉口搞你，估唔到你班香港政府狗官主動去挑機

屌你老母，香港警察快啲去攻打台灣，唔打正契弟

支持 理解 尊重

我等你
小英

Come on baby !!

Madam this way

English Vegetables

禿頭將軍真係冇撚用 養佢曬錢

好似tvb一向都叫總統 ？

趙正宇好佢好多

條法真心on9

總統大選果排係咁報導，不過7月1後暫時未見有，我搵返呢幾日Tvb報台灣既新聞，呢單歸類為中國新聞

3ThreeHK
•
8 個月前
封鎖時暱稱：資深fb鍵盤戰士
封鎖原因：on9

普天之下 莫非皇土

咁第一個要拉柒婆

支持派3萬popo去台灣

又不排除 學晒大豆侵

縮陽侵先啱

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

禁曬班公務員同狗入境先

up

其親屬或本人是香港公安者，將被永久禁止入境台灣
希望日本都做埋

唔知國軍定香港警察勁啲

起一起你底

又捉到一隻PR

出政綱參選已經犯法

屌你老母港共仲唔派黑警過台灣拉人

計肚腩應該香港黑警勁d

取消大陸留學生學藉就得啦
反正都係共諜

有咩問題?國安法殺到 你想第時抗爭被捕多樣證據比人入 你可以唔DEL,或者你根本就唔會出街 只係識係屋企涼冷氣

大約00-01 年左右
陳水扁做總統嗰期
無線同亞視都有叫過
唔知幾時開始改返做總統

支持台灣都係犯國安法

人地台灣唔比佢地D妓者入境

佢地咪死死地氣改返口囉

投票已經犯左法
堂堂支那人 除左玩狼人殺之外 仲有咩可能有票投

搞香港都要台灣點解唔使??

有台灣護照已經犯法

國安法高啲定維也納公約高啲？

梗係全宇宙最強既國安法

連外星人都管埋

好多中南部嘅人出國都唔鍾意去桃園 反而間走來香港 但其實去桃園有個好處 邊上增加左桃園嘅客流量外國航空公司會更加願意開航台北 增加特別往來台灣到歐洲直飛 提升台灣嘅航空地位 長遠來講 好處更多

中共台灣省黨員kmt 幹部點同呢？佢地效忠中共

尤其係好多外國人去台灣旅行都會經香港轉機 不過香港航空嘅衰落某程度上會提升返台灣嘅航空地位

如果無啦啦取消其實變相係侵犯其他國家嘅主權 變成宣戰

拉晒護照上有入台證咪得囉

另類攬炒方法？

唔交就罰你100K,再派狗去台灣拉人封艇

Push.

海華服務基金學生D資料會唔會